笑死 原來個ex嫌我窮 2021即刻睇清現實

CLS，我由細到大都未接受過咁既屈辱。以前D男朋友唔係小康就中產，未試過比人嫌窮都幾大打擊。我本來都夠慘又單親又唔開心，細個屋企因為錢家嘈屋閉又報警。後來離埋婚，反正錢係主因。自己本身都好多事煩，所謂親情就係拎走哂D樓。

初中個陣屋企一方為名利拋棄我，我都慣左佢既自私。原來我個撫養權咁值錢，小學個陣係成千呎屋搬到100呎都唔知有無既大西北舊公屋。後來等左好多年又搬左，無拎樓個一方都係住新公屋。因為我屋企環境，所以我好唔中意太勢利太自私既人。

我好撚憎我屋企，一邊窮到住公屋可以拎政府資助。一邊幾層樓係手起碼但佢自私自利99%唔會留比我同埋佢愚孝。我唔知講咩好，我係咁環境大其實好缺愛。我亦都唔需要咩物質，覺得兩個人簡單就夠。

以前拍拖有諗未來，會想同佢一齊就夠。個陣我一開始都自卑話配唔起佢唔想拍拖，因為我細個唔讀書唔係大學生。係佢話要同我一齊話中意我，咁佢一開始係介意條件既話又點解要同我拍拖。其實我要既野好簡單，但係人地要既野好高我幾班不知幾高尚。

窮人千其唔好拍拖，成日話咩香港女仔有塊X贏哂。就算自己唔現實，對方男既都會現實。所以做個好女仔又有咩用，我ex講到明中意有錢女。咁佢咪去溝個有錢女囉，比埋D假希望我都呃得我耐。

仲以為係自己細個唔懂事，拍拖仆街女心散唔專一。我一直想改改改改我傻的嗎，就算我中意佢專情對佢好。佢話唔覺我好，係咁講以前我做錯過既事。原來係咁既意思，因為佢中意有錢女阿。

個陣仲好天真諗咩未來，諗住第時同佢買樓，佢話我咁快諗呢D。個陣覺得唔買都可以，只要有佢就夠。會諗如果屋企會幫咁普通私樓都買到，但佢要住山頂獨立屋就真係幫唔到佢。原來人地要有錢女，我諗要成億個D。

終於明佢話咩覺得唔夾，無錢咪唔夾囉。要咩安全感，係咪即係女仔講既無上進心=無錢。佢同我講話要個係事業上幫到佢既女人。我話我識XXX高層我可以幫到佢。

之前咁岩XXX轉左過去做，XXX又係個D唔想接手生意係到hea時間既有錢仔。講聲就轉入去做高層，咁岩係個ex個間公司。有個朋友知呢件事，個陣講笑叫XXX炒左佢咪得。我先唔會咁無聊，只係覺得咁巧合。

之後個ex又話唔洗人幫，講左N耐先直接同我講佢中意有錢女。LOL，覺唔覺得好好笑。以前有有錢人中意我，我唔中意就拒絕。點知自己中意個個，會倒轉因為錢黎嫌棄我睇唔起我。我只係覺得自己on9，又怪得邊個。

個陣佢FG搵工驚佢出去做野會變，其實都估到或者預左咁結局。我自己唔係未返過工，所以先會擔心。既然變質要上流社會生活，咁我都係收皮好過廢是阻住佢搵食。佢一直講我同佢價值觀唔同，其實係我本身有次燥底9up價值觀。點知佢係真心講，都係。價值觀唔同，都岩。

#Sorry for 1999，2021先黎比個ex暴擊-100000000廢話多左D。

對唔住哂你咁多時間，以後都唔會阻住你識有錢女。你洗唔洗我介紹幾個比你，我個FD住圓方住九龍塘出入高級餐廳高級場所。

唔好同我呢D公屋妹行咁埋，廢是你咁高貴我咁低賤影衰你。我都好有自知之明，以後都唔會再煩你。好多謝你令我睇清哂，以後都好難再信任何異性。

睇完篇文我已經feel到
佢唔係因為你窮而嫌棄你

零分重作

揾過下個啦

篇野作左幾耐

要睇清幾多次現實

潮文

基路難行

笑死 原來個ex嫌我窮 聖誕前睇清現實

完全睇唔明
樓主小學畢業未

加油

飛你係你成日扮假膠